華大媽老公死左

好似真係堅野
官媒有報
咁後生好大機會肺炎死

中南海

叫春：中國仲有14億人

叫春同梗爽去左隔離營

R.A.P.

好撚開心呀

報應呀

因病去世 支廢就支廢啦

精盡人亡